絲打表示淨係好想有人錫

有無人好似我咁拍左拖對方對自己好好就會依賴左佢
咩都唔想做或者會軟弱左因為覺得有佢錫自己
唔鍾意自己咁樣
有無絲打分享下點樣控制

有時會諗自己係咪無欲無求先會咁
除非條仔我唔鍾意
但係有時覺得人一世物一世都係想有人錫咁

錫

圖？

平時冇人錫你嗎？

關無欲無求咩事

我！我！我！（舉手）

想錫錫 muar

懶就懶啦屌

我係拍拖會好依賴人但同時好鐘意照顧人 對我嚟講有人比我錫比我照顧係件好開心嘅事 但啲ex都覺得太痴身好唔鐘意
利申：巴

會想有人關心自己多過成日痴住一齊既
不過都係睇情況 如果係我既愛多過佢咁當然會係我成日搵佢

情緒上軟弱咗係真
以前自己一個咩都自己承受哂
有咩都自己搞掂 個陣好忍得
但係宜家慣咗有男朋友陪我傾訴同氹我
對住其他人反而越嚟越易發脾氣

點解咁講我都覺

無野想要想做咪掛住拍拖
以前有啲目標比自己個時唔會咁

將成個人都放曬落對方度
等睇分手嗰陣痛不欲生

就係有

我愛你

係咪男朋友對你太好
令你對其他人既標準都拉高哂
跟住好易睇其他人唔順眼

錫邊到

我會仲會好痴身
但係盡量控制自己
搵野比自己做
其實現任好好 但我都唔想一拍拖就無左自己

想有人錫已經係一個want
點會無欲無求
你有欲有求喎

可能係
特別係對男仔
見到啲好狗公嘅男仔我莫名奇妙地會好想鬧佢
完全唔想理佢哋